大球場嘅朋友

大家睇完波記得be water喇

目測軒尼詩道有10架警車

希慎門口已經落咗閘，睇嚟預咗又tg放題

拍攝於9月10日晚上9:35

不被捕、不割蓆、不篤灰！